高達順風耳 大陸又係政治旋律下造數

高達順風耳
大陸又係政治旋律下造數｜
2020年3月2日 高達順風耳 (第1節)
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生
181K subscribers

主持：李永達、羅健熙

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: